{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 영운스테이오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後14:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しは不可能です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟などで他の利用客にご迷惑になるような無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 正しい料金と料金表のためにペンション別の期間が未確定で料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンション内ではバーベキューを楽しむことができる特典とオーシャンビューを鑑賞できるメゾネットタイプの客室、禁煙バーベキュー場が提供されます。 バーベキューの利用は午後15時から22時まで可能で、炭とグリルは2人基準で20,000ウォンで利用できます。 追加費用は1人当たり5,000ウォンです。 ペットと一緒に利用できる客室は客室11号で、収容可能なペットの大きさは12kg以内で、基準1匹、最大2匹までです。 追加ペットについては10,000ウォンの費用が発生し、排便パッドと茶碗は備えられています。 予約は必須です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後14:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "ペンション内ではバーベキューを楽しむことができます。バーベキューの利用は午後15時から22時まで可能で、炭とグリルは2人基準で20,000ウォンで利用できます。追加費用は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できる客室の条件は？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できる客室は客室11号で、収容可能なペットの大きさは12kg以内で、基準1匹、最大2匹までです。追加ペットについては10,000ウォンの費用が発生し、排便パッドと茶碗は備えられています。予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 502
    }
}